psp之後再沒有芒亨

咩3g 4 x W r不知所謂

我覺得world好正喎其他就唔掂

真獵人玩討鬼

MHO (PC)
MHW

還可以啦

@大菊花

又引戰

world 好玩

Ching遲咗幾年 2018年前呢句都仲有啲吸引力

當去到可以跳黎跳去，飛左飛右，絕招超必閃光咁已經唔好玩
不如玩devil may cry連招好冇

你班食古不化老屎忽咪食翻去玩psp
無人想知 capcom亦都唔會理你

Ps2之後再冇芒亨

咩mhp2 mhp2g mhp3 mhp3g不知所謂